# Screenshot Generator

Este es un sencillo script Golang que genera capturas de pantalla de una lista de sitios web. Utiliza el paquete chromedp para ejecutar un navegador Chrome en modo headless y toma una captura de pantalla de cada sitio web de la lista.

## Requisitos

Para ejecutar este script, necesitarás tener Go y el paquete chromedp instalados en tu sistema. Puedes instalar Go siguiendo las instrucciones del sitio web oficial, y puedes instalar el paquete chromedp ejecutando el siguiente comando:

`go get -u github.com/chromedp/chromedp`

También necesitarás tener Google Chrome o Chromium instalado en tu sistema, ya que el script utiliza el binario de Chrome o Chromium para generar las capturas de pantalla.

```
sudo apt update
sudo apt install wget
wget https://dl.google.com/linux/direct/google-chrome-stable_current_amd64.deb
sudo apt install ./google-chrome-stable_current_amd64.deb
```

## Uso

Para utilizar este script, sigue estos pasos:

1. Crea un archivo de texto con la lista de sitios web en el mismo directorio que `main.go`.
2. Abra una ventana de terminal y navegue hasta el directorio que contiene el script y el archivo lists.txt.
3. Ejecute el script ejecutando el siguiente comando:

    `go ejecutar screenshot.go`

El script abrirá un navegador Chrome _headless_ y navegará a cada sitio web en el archivo lists.txt, tomará una captura de pantalla del sitio web, y guardará la captura de pantalla en una carpeta llamada _results_.

Por defecto, las capturas de pantalla se tomarán en un tamaño de ventana de 1920 x 1080. Si desea cambiar el tamaño de la ventana o cualquier otra opción, puede modificar el archivo `main.go`.
